理性討論 曹星如輸嘅原因

廢囉
刷分狗 marketing 拳皇現撚哂形

俾d 尊重ok ?

成撚日笠水刷分 點respect

偽造香港精神就係可恥
呢D淘汰賽無得搵指定對手黎打就即刻被打到變豬頭,之前不停搵3,4線拳手黎刷分數對打,咁梗係次次贏啦!各位手足可次次搵D4,5歲既小朋友黎打,你地都變拳皇

身高 矮仔打拳係蝕底啲既

曹生 收皮啦
呢場輸算對你好
入到奧運俾人秒殺
全球人笑鳩你

今晚佢對實力明顯高過自己的頭號種子
明顯無乜機會贏
而家輸咗又受傷又浪費體力

倒不如今晚一開賽就認輸，留力兩日後去打負方比賽

我咁諗有無道理

人哋係想挑戰自己 咁佢冇試過參加奧運有機會試吓點解唔試呀 同埋可能佢職業轉過來打法亦都有唔同 同埋始終佢都係代表香港 話晒都係自己人 點解仲要屌

你知唔知咩叫體育精神

入到奧運，就無人記得佢曾經認輸㗎啦

Mike Tyson 都唔高

因為當年係刷分贏囉 仲吹到自己世一咁

be water

因為佢打垃圾吹到自己拳王 打勁少少就笠水

你呢個指控好嚴重，我提醒你，有可能被告slander，你夠錢賠？

只要前六就有資格打奧運
幾時打下一場？

另外再加上咁既護主狗

咁我覺得始終佢係亞洲人 年紀亦可能比對手大 同個世界業餘冠軍打唔俾人ko都算好啊 咁唔通見到對手渣就放棄咩 假若你有個打奧運嘅機會你會唔會打 起碼人哋做到 呢度啲人淨係識羨慕人哋 成為唔到人哋就喺度詆毁人哋

屌你老母講事實 自己睇番個廿連勝有幾多排千幾 幾多無排名

你條柒頭盲撐完未
依家講緊既唔係講佢輸唔輸
係佢全部所謂連勝都係打垃圾刷番黎 名過於實

-6俊唔見有人反？ 佢夠輸啦

盲撐撚真係好撚嘔心
Market 拳皇真係柒頭黎
淨係識笠水 扮傷 好啦無得揀人就輸

原來米8都冇
係鬼佬入面真係算普通

講撚到口臭都仲有人唔明
一係on9 一係打手
之前咪又諸多借口唔打井上

人地劉翔真係臝過 咪同曹狗比啦

河野個場個個睇落去都覺得隻柒頭比人屌打到輸左 最後評判話佢贏
我地唔識計分 無問題
跟住吹到要重賽 講撚左咁耐又係笠水
驚比人打柒多次
衰過世清

如果佢唔係咁樣捧出黎
根本唔會咁多人反佢

冇撚人研究佢今場贏定輸
係想笑鳩佢終於現真身咋

烏茲別克拳王 知啲先叫打拳架嘛
屌你老母 拳拳有力 個椿站得幾好
仆街你老母君如個啲 狸貓拳真係錯鳩哂既典範
係啊 分你可能攞得 成隻手 直出又唔收 真係打架 手都斷
好撚垃圾 狸貓拳 又無力 學野啦 侮辱打拳呀

劉翔個時間點扮出黎，咁佢又真係受傷，關怕輸咩事，受傷前拎咁多冠軍全部都係同世界一等一高手比，唔係揀對手贏出黎喔

烏茲別克佬 啲爆炸力幾撚勁 下下唔留手 想ko你個啲 先叫拳擊 真係真男人 狸貓拳返歸啦！

傻西！告呀！唔告死全家

你連佢對手係亞洲人都唔知就縮返入老母個西到啦

贏又屌 輸又屌 打又屌 唔打又屌
贏又話人刷戰績，打輸又話人廢
比賽有贏有輸乃兵家常事，家陣佢又唔撚係代表支那出去同人打，話晒都係香港人，有必要笑鳩人地咩

香港人真係好難服侍

咪係，劉翔佢正頭破世界紀錄
「奇蹟之子」係奇蹟左去邊？連勝......？

都唔係好明仲屌佢做咩
之前屌佢係話佢淨係打低排名既人
依家真係挑戰勁人 又有咩嘈

一個有真才實料 一個得個睇字 兩個邊有得比

而家咪出黎鞭屍囉

識唔識㗎

-6好過曹星如多多聲

純技術討論 做人唔好咁盲目

細個好鍾意劉翔真心勁，同埋當年又未反大陸，高登大家都好鍾意佢。果時直播睇住佢贏金牌好震撼

米能希0我地星仔啦...

落場叫班黑警襟兄做低對手

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

贏又話人刷數據
又話人香港精神=輸唔起
依家輸一場姐又話人廢
早兩晚贏到又話好炆水

職業拳手刷數據係正常
個個都想配個自己夠贏嘅打架啦
唔係個生涯點樣繼續啊
外國十個有九個都係咁架啦

到人地轉業餘無撚錢走去打唔同賽例同戰略嘅奧運
又屌人廢
真係咁廢就唔會比佢刷到世界第一啦
就算佢唔係world champ都已經係好勁
其實贏定輸都好啦
曹星如已經好撚對得住香港有餘

香港就算出撚左個美斯
都會比人屌佢咁撚矮一腳踢到佢入icu
淨係識對弱隊刷數據
咁叻就去英超/意甲證明自己
唔撚敢去意甲挑戰c朗

大香港人萬歲！ 信星如得永生！

Wfc 廢就係廢

話人哋侮辱拳擊之前
你有無撚睇過香港隊其餘嗰兩個咩表現
曹星如上到世界舞台拎過帶
絕對係世界認可
唔見其他嗰兩個柒頭刷到？

話我大香港人萬歲
你唔好咁撚白痴啦

冇得揀對手刷分冇得黑哨咪輸囉，河野公平屌打到佢咁都要比黑哨判死，你估奧委會會照住你咩

其實理論上係唔會，佢啲對手全部業餘，佢打職業出身，仲要曾經WBO Rank #1,雖然唔係Champ,但係已經係個個經別嘅頂頂級（如果齋睇排名嘅話），Champion對落就係佢，佢打呢啲業餘資格業，正常係冇可能輸

屌 無得睇佢俾人打柒

職業打手全面進場

職業打輸業餘其實都好撚恥辱，雖然佢年紀係偏大，但係佢話哂都曾經Rank 1

笑撚死

屌你老母笑死。
快啲搵律師告啦屌你老母。唔告死全家

屌你老母知唔知咩叫刷分？
好人好者一個運動員咁多人反佢？
搵魚腩打咁多場話自己連勝拳皇唔撚屌得？

奇在垃圾都做到拳皇啦 原來係咁刷分 對勁既就扮死扮傷

香港精神係好似1996年李麗山咁
靠自己實力贏金牌
而唔係搵魚腩黎刷分不敗就話自己香港精神

依家唔係挑戰勁人 係今次佢無得揀對手

之前每次都有你明唔明

睇佢唔敢同井上打就知佢欺世盜名，真係分分鐘一兩Round比人KO

如果佢個陣敢同井上打，就算輸都支持佢一世，呢啲先係運動員精神，敢挑戰自己極限，可惜佢縮埋係自己龜殼裡面，而家打業餘仲要輸埋

屌你老母臭閪如果香港有美斯會無英超西甲收佢？

無女都踢緊西甲啦

依家係講緊無料扮四條
你講到打魚腩刷連勝係正常一無得揀就輸
你咪間接認左佢都係垃圾
人地拳皇同香港拳皇差咁撚遠你仲係度講人地外國都係刷數據 醜唔撚醜 唔係香港人就要撐

不敗拳王（輸咗）

你講番刷計數據無問題 拳皇好撚叻
用番上面巴打講
佢啲對手全部業餘，佢打職業出身，仲要曾經WBO Rank #1,雖然唔係Champ,但係已經係個個經別嘅頂頂級（如果齋睇排名嘅話），Champion對落就係佢，佢打呢啲業餘資格業，正常係冇可能輸

咁依家證明左咩

廢囉柒頭

屌你老母canelo都食禁藥啊
咁canelo係咪垃撚圾廢柴啊
拳擊界係咁架啦
你行外人就收嗲啦

同河野重賽都笠水啦

你係咪牙星阿柒頭皮
練馬師先可以評馬？
外行人縮番入你老母個閪度啦
自己講緊咩都唔撚知

係廢囉on9

Onlun9
又唔係輸唔撚起
打拳唔係贏就輸
咩叫無可能輸
做磅做得唔夠好
老過人地
攰撚左回得唔夠快
咪輸囉

如果輸就=廢
咁泰臣都係屎黎架炸

Cls

無話外行人唔評得嘅
不過係柒啲囉

紅到黑

打開職業係難打啲既

不嬲係奧運選手升級轉打職業賽
諗下點解呀如唔夠次一級選手打

華為代言人

有香港精神 - 商業(走精面)

On9佢呢個級別算高喇 所以先會瘦過對手 米八60公斤都無成條竹啦

證明本物唔勁靠揀人黎打囉

冇理據點收啲打手皮

上面隻狗可能本人黎

曹星如是刷分狗

順便告埋我，thx

反而Marco 同李慧詩成日比班曹家軍屌

刷分個個都做架啦其實
Anthony Joshua都比人屌咗十世唔敢打Deontay Wilder，到而家Wilder冇埋條belt都未打到

咪係根本最top果堆全部juice to the gills，唔止拳擊，所有運動都係

往上挑戰嘅賽事 唔會話佢刷分，佢咁多場點贏翻黎 大家有眼睇，唔係話佢係香港人，就要盲目支持，過左咁多場佢同佢嘅團隊都要咁樣刷，幫佢唔到，鬧佢刷分好正常不過

成撚日話咩鳩香港精神，個經理人係到帶撚晒風向咁

香港精神唔撚係揀d 垃圾對手刷分，被人吊打最後黑哨判佢贏囉

唔撚好侮辱香港精神唔該晒

同黑警跑步仲香咩精神

返去支那玩狸貓拳啦

河野公平 個場fact check左計點數的確係曹星如贏，冇黑哨問題，個爭議地方係對手原本個計劃係之後個幾場力追，所以河野個團隊先提出話不如等曹星如好翻打多場，但曹星如團隊瀨死唔肯

而家佢打職業吹到咩拳王人地業餘既都吊打佢咪證明佢只係靠揀對手本身係冇實力架囉

你拎美欺黎比咪撚玩啦，人地有西揀過對手咩，公認既球王，咪撚拎隻狸貓拳侮辱美欺啦吊你

輸左冇拳王做點呃你班傻仔咩香港精神
人地話佢就係香港精神打不死
俾人打到訓左係到點同d 廣告商交代？

唔好當香港人同你d 打手一樣係傻鳩，洗腦洗到自己都呃埋至得架

Ching真識拳

哩道個個唔識又係道鳩屌

一定係信念唔夠
香港加油 香港萬歲

唔係 你呢種精神先係唔撚得 輸又唔認
又賴老又話回塘 技不如人 就技不如人啦
君如自己都認左 fans 果然 唔信耶穌會咁架！ 無可能
5:25 9:19 君如做過未？ 比你賴老啦 last 個round 米沙卡利諾夫 啲upper cut真係靚撚到 人地啲姿勢 技不如人 就學野啦

唔記得貼link

比人打到暈暈地 又賴暈啦 未食藥唔計！
咁又話唔計 咁又唔計 唔認輸咪唔認輸囉
成個利記隻龍咁 腦震盪 失誤

唯一解釋就係可能對手係路人王
就好似藤原托海贏咗須藤京一咁

痴鳩線
人地廿五歲
曹星如三十幾
話佢老過人輸都唔撚得啊？
係咪輸都唔撚比啊盲反撚

曹星如本身仲打輕佢幾級啊
造磅你識撚啊
淨係識話人鬼佬打人拳拳有力曹星如貓貓拳
重啲咪大力啲囉
計埋回磅呢
你係咪以為上得台就一定係同磅啊傻西？

係勁嘅就knock鳩曹星如啦曹星如咁撚廢係垃圾係地底泥

你咁講法 年齡好係問題 你唔一早私信 比拳皇君如 叫佢投降輸一半 唔洗咁肉酸？ 你個啲理據 係唔洗理場拳賽 唔洗睇 都講得出 服左你

你一早估到 你大佬會輸 你咩都識計足哂 唔早講

職業打業餘都輸，神奇小子

當初曹星如刷分刷到排名第一個時
無去挑戰井上
就已經注定成世俾連登仔睇唔起
當初河野都係就退休既老將
一樣打到曹星如變豬頭 最尾點贏大家有眼睇

有結論啦 原來星如啲拳迷 話 星如係預左輸 盤住輸既心憑
讓球半 咁出去打 所以本身已經讓磅 乜都讓 雖敗猶榮架
立於不敗之地 我地星如無輸！ 唔係渣ga

對河野公平係贏
奧運資格賽第一場係贏
今場係輸

無人唔撚認輸
係你一定要侮辱人話佢侮辱拳擊姐
比你打睇下你打唔撚打到咁撚遠
曹星如係垃圾
你都係呀

講到最後 就話比我打
即係又要跑得快過隻馬 勁過C朗

你都係想講 唔會輸 星如係唔會輸架 佢無輸過！
幫你up埋心入面個句啦 洗乜遮遮掩掩 轉彎抹角啫

理性討論

欺世盗名搵笨柒
香港精神

人種問題 亞洲人體能唔夠鬼佬鬥

打左2分鐘，曹生俾人發現
佢啲拳輕到仆街，唔洗守
跟住就

痴鳩線
唔撚識字？一味係道屈
輸咪輸囉大家有眼睇
你都係9upper黎架炸
以為自己真係識評拳啊？

成日駁鳩人係咪一定要識踢波先可以講波
唔洗架不過得閒都會請下亨利啊奧雲去講下咁囉
擂台都無上過係道鳩噏仲要話人侮辱拳擊
贏輸真係無撚所謂不過你真係有資格話佢侮辱拳擊咩
Who are you to judge?

呢個post完美證明班曹家軍除左撐佢地大佬之外平時係完全唔睇拳的

資格論就收啦
你又邊撚個呀

好撚驚呀，屌你老母

得啦 得啦 星如最勁 滿意未 ？ 乖啦 去食早餐啦 無你既事啦

君如個情況係本身一個英超球員，之後降格落英冠踢，點知都踢唔撚掂

本身咩料先得ga

打撚過職業賽
拳擊係我專業啊
夠收你皮啦
唔撚好話我係君如啊
佢nice過我好撚多

講到咁盡報埋自已個名出嚟啦

輸得好，垃圾

其實2個運動黎，好似短跑同長跑咁

同井上打？打撚到佢懷疑人生都似

廢

諗起一拳超人 職業英雄打輸比水龍

星迷 睇唔到， 唔算！

好奇一問 你點睇佢排名第一都唔敢挑戰拳王
俾係你你挑唔挑機

姐係係咪唔識踢波見到個前鋒空龍唔入都唔可以話佢廢呀？
唔好又黎資格論啦
揀對手刷分你話個個都會，ok,冇問題
但係佢淆底唔夠膽打井上尚彌，唔夠膽去挑戰個Title
呢個全世界都有眼睇，你肯上台同井上打一場，去挑呢個量級嘅皇者，嘗試下去拎條腰帶返黎，我相信冇人會怪佢，幣在佢淆底呢，下下講幾多連勝不敗拳皇有咩意思，出到出邊咪盞比人笑，而家露哂底啦

我當佢一開心揀對手刷連勝係make noise

但點解出左名，咁多香港人留意佢之後都係揀對手打見勁既就縮，見弱既就上，又係冇人留意

如果冇人留意就唔會咁多人吊佢啦

出左名都繼續刷數據就話香港運動冇人留意要做marketing 就縮返去你老母個西到啦

口口聲聲話咩香港精神，運動員精神，只係識打d 老野同排名低到仆街既3,4線拳手，咁都刷到排名第一

拳王又唔敢爭，日吹夜吹咩不敗拳王

轉行去tvb 拍劇拍廣告啦

咁曹星如係咪未試過打d 老過佢既拳手？
人地河野老過佢咪一樣吊打佢，個陣又唔見你講星如後生d 恰鳩老人家

輸就係輸，技不如人咪認囉，係都要係到跌落地拎返炸沙

唔好咁肉酸得唔得

當年係話拳王井上準備升上另一個磅數打
所以曹星如就唔打等佢走
大多數啲腰帶都要每一年最少打一次
無人挑戰/輸左都要交返出黎
所以當時佢就揀咗同相對易打嘅河野公平打
當年亦都話咁樣係舖路等之後同井上打
當然依家大家都知係吹水啦

職業角度上，哩個決定都好make sense嘅
因為真係100%會比人ko
都會影響到啲贊助啊同無撚左啲腰帶
經理人都未必比

比著係我
如果知道會比連登仔屌成世
真係唔撚要啲帶都會同井上打
打輸都好撚正常
不過之後要贏返啲帶都唔容易

烏茲別克都係亞洲

佢係撚英超咩，佢打親d 對手都咁弱，排最前個個先60幾，一大堆冇排名既唔知咩水

所以咪俾人屌足成世 香港精神？神奇小子？
你唔好理俾唔俾連登仔屌
俾你係個拳手 俾你打到排名第一
但你頭頂有條友騎撚住你 你挑唔挑機？
定係都係為左d廣告費 為左keep耐d條腰帶避戰？

河野公平輸你都唔撚認啦
啲分我計架咩？
Wbo計架大佬

佢似係連加特冇料掛住曼聯球個名呃飯食，主業係ig 同開服裝品牌掠水

搵4,5歲小朋友畀我哋打is 冇肉！

-6進左十幾廿年世界賽，打奥蘇利雲個班
不落下風，呀水都知啦

打弱手= 刷點數
打勁既= 點解唔認輸笠水

連登仔又贏

終於輸啦隻刷分狗

唔好侮辱連加特啦
就算大家覺得佢廢都係憑實力爭一隊正選
冇話同隊咁多球星就避戰

聽講曹生係職業拳手資歷打業餘賽

唉屌marketing嘅嘢
無左靠打拳真係揾唔到食行唔到咁遠
又唔會有資源比你操練
無人會揾你打比賽
想同世界接軌唯有係咁行

如果我係曹星如
我真係會知道自己點練都唔會夠井上打
我會揀skip左河野公平直接挑機
快快脆脆了結左佢算

曹星如轉戰奧運
我覺得其實佢都想拎返個塊
證明自己真材實料
同埋唔洗再比商業決定限制

-6 係keep 住世界top

加上人地打都係top 果班
輸又幾奇

拎-6比簡直係侮辱
-6係講緊靠打真世界頂級球手來上世界top16
曹星如條垃圾係靠打垃圾
密食當三番嘅方式上所謂世界第一

一個靠實力
一個靠刷沙包
真係完全冇得比

入嚟為咗睇呢句

但係今次同佢打嗰個係真世冠軍嚟
難贏係正常

講個光復香港就得嫁啦

人話刷分你又話刷分
屌
之前果D人咪一撚樣想刷曹星如分

所以咪俾人屌囉 明明只係一個為賺錢既拳手
但就日日打住香港人精神既頭號自稱拳王
無運動員應有既挑戰精神
你幾可見其他運動員俾人屌到咁甘？
唔通佢地搵食會易d?

咁樣叫自己人？

華為智能手機代言人：
華為Honor 6 (2014)
華為Honor 6 Plus (2015)
華為Mate 8 (2016)
華為Mate 9 (2016)
華為Mate 9 Pro (2016)
華為P10 (2017)
華為P10 Plus (2017)
華為 MateBook (2017)

佢係華為香港區代言
我同鳩硬屌過佢

鳩sir行得太前
佢狙擊達哥果陣連登仔又屌佢
到達哥現晒型，
有無一個人向鳩sir 道過歉呀

老老豆豆如果話星如 marketing拳王我認同。不過佢依家唔簡對手，真心會尊重d
,起碼唔係為錢。依場佢都抵輸，力量輸，距離輸，skill都輸埋

同李慧詩一樣，成日係度揾籍口
成日話儲經驗。香港揾錢資助你地，真係浪費金錢
如果係北韓，你地兩個去撚左掘礦啦。

香港人真係好鐘意屌番香港人

會然水心木表示熱烈地祝賀曹星如打出真我

華為代言人輸咗？

由頭到尾都係搵錢

香港人支持番香港運動員真係咁難咩

2017 波台起碼七成人反曹星如條垃圾喎
幾時又輪到你呢啲公屋狗行得太前啊？

李慧詩無揀對手
佢輸俾人犯規撞、自己傷
呢啲唔係叫搵藉口
輸就認狀態唔夠好
佢每次都係謙虛回應傳媒態度正面

True

話佢專揀廢人打，其實佢揀人時人亦揀佢，我就唔信啲「廢人」明知輸硬都應戰/挑戰。打拳啲戰績咁緊要，輸一場就多一場

識埋d藍絲垃圾
抵輸啦

咩叫以家唔揀對手
擺明職業賽已經無可能再呃落去
走返黎打次一級既奧運 奧運就淘汰賽無得揀 想揀都無得揀啦佢
點知都係打唔贏

講到有得揀但唔揀咁

係佢吹定傳媒吹呀

又一件稻草人

個拳証幾正

職業拳擊嘅世界係好商業化
唔係曹星如一個話曬事
佢經理人要佢打邊個就邊個
佢同人合照都要問過經理人先
都係想捧佢黎揾錢
但曹星如同佢完左河野之後都反左面

依家曹星如由賺錢到依家唔撚要錢打奧運
都係想證明自己姐
淨係為錢就唔撚繼續打啦

三十幾歲都老啦
淨係曹星如三隻字都夠吸金啦
仲洗打？
出去賣廣告做代言人開拳館都夠啦

咪玩啦 井上升左級之後 佢如果繼續打職業賽就焗住要同人打 爭條腰帶鬼叫佢刷到排名第一 佢只係唔想留敗績先退出黎打次一級既奧運咋 點知都係打唔贏咩

諗住保住全勝記錄就退一步打奧運順便拎光環
世界冠軍冇得擦㗎

比人挑機，不如打奧運

第一次睇live
剩係睇到4個字
技不如人

抵輪

泰臣係重量級中都係矮仔, 同埋曹係佢個量級中算係手長有longer reach

定係你想講曹嘅對手技術超班, 身高 & reach上輸左但都贏到比賽

推哩個

咪on9啦 刷唔刷分係主觀情感 告乜春slender 你讀屎片架

輸左都好
比人知marketing始終係marketing

呢場輸已經好樣衰

條友弱智 唔好對佢咁認真

你估真係百戰百勝咩

而家比賽呀大佬

傻人發現案

笑撚到死
我屌你老母呀刷分狗
吹嘩呀？告丫屌你！

好似星期六

slander，你文盲？
「吹」，包含欺詐成分
「世一」，曹星如世界第一，是一個事實。

該貼文意指當事人以不合理不合法的方法，散播自己是世界第一，已符合普通法就Slander的控罪要求。

一唔揀對手就輸
屌

搵路人刷數據

我認我係唔識拳擊,但睇過呢D 後,就以後都唔想睇R痕刷分拳王個D

點解呢個POST都有野笑

咪篤爆

我好奇曹星如做過咩得罪左連登仔

吹字
不一定包括「不合理」「不合法」嘅意思
用下個腦啦

你老母臭西生你條on9仔果陣冇生埋對眼？

講緊tyson啊，盲就唔好出黎啦

你咁講姐係我地星如個22連勝 唔係比賽黎啦

根本就冇撚得駁
係有料既就一早挑戰左怪物啦
洗撚拖到人走左先係到自吹自擂咩
佢肯同怪物打仲會有連登仔屌佢?
我就唔撚信啦

Marco fu反而咁小人留意
明明真係top到冇得再top

may weather同conor

前幾年就係

講左十幾廿年，咪多得好似蘋果呢啲垃圾傳媒，剩係識吹奏偽拳王同四眼cue后呢啲扮感動人心，呃啲港豬

喂 上面個自稱職業拳手
咁撚串唔差在開撚埋名啦

我叫

井

上

尚

隻眼做完手術真係冇計
一個成就根本直頭比李麗珊更高
香港歷史以來真係最有料既職業運動員
出道到而家半退役都得不到大部分香港人既認識
再次證明香港人既質素係低到冇得再低

彌

搜尋結果 網絡搜尋結果

個人覺得四眼cue 后果case 仲好少少
只不過係女子桌球水平低

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

唔識marketing 冇計啦
香港人不嬲要靠包裝先有人識

我唔準你咁講啊下
人地叫「奇蹟之子」

井上怕咗先升磅的

終於有個清醒既巴打
一圖勝過千言萬語
咁樣連勝，我唔會吹捧
以加無得你揀對手，咪收皮羅 simple

星如，你係咪尋晚俾人打傷咗個腦？

呀如佢轉打業餘之前係職業賽拳王，有金腰帶的
同業餘冠軍打好應該贏先係
話曬降班打喎

即管繼續咁得戚，到時上到庭唔好喊民事未必畀你攞到法援呀BB

講得好啱

登記選民呀屌

我屋企賣魚腩嘅
洗唔洗速遞去約旦俾你補一補？
知你鍾意食魚腩

早一兩年 連登好多人撐佢

曹家軍次次入黎都係
1. 香港人你都唔支持
2. 你刷俾我睇
3. 個個職業拳手都係咁刷

但一俾人反駁拎香港精神欺世盗名就即刻笠水
過一兩版又提出以上其中一個point
再俾人駁
再笠水
無限loop...

條友由頭到尾未試過喺佢嘅級別真正排世界第一喎！唔好尻噏啦…

佢嗰個銜頭，叫做”1st ranking contender”，其實只係排第二，真正嘅第一叫做”Champion” 拳王！佢當時係有權挑戰拳王（井上尚彌），而拳王係唔可以無理拒絕嘅…不過條友同佢個團隊笠水…

而井上反而增磅往上挑戰更高級别…

真係高下立見啦…

利申：衷心支持香港運動員，例如李麗珊、李慧詩、黃金寶、傅家俊等等…雖然未必上過世界第一，起碼唔會欺世盜名先啦！

佢打緊亞洲區外圍賽 咩叫始終佢亞洲人

好撚串bo 留名先

即係亞洲都有分東亞、南亞、中亞
星如係東亞
始終佢係東亞⋯

睇人仆街最開心
Ba9sic

岩架喇，香港人最鐘意屌自己人
樓主做得好

屌！早知我日日喺魯營門口，等美斯同我打返場啦…

分別係，美斯唔會睬我，但係條友當年如果要挑戰井上，井上無得拒絕…

講完！

掉轉諗
如果你係基奧特
話曬都世界盃冠軍
你會唔會去挑戰美斯

If you know nothing about football, shut your fucking mouth up, okay?

屌那星香港之恥

咁你學咩人講拳啊
波台痴線佬

下 應該唔會掛

你唔亂講，就唔會啦當然

但你一犯法

耶穌都保唔到你

do you understand?

咁咪要好驚

真心唔明，佢又冇認叻，刷數據都係佢前經理人安排，做咩要反佢？

我人都殺過，驚閪？

有冇TYSON被人KO既片

雖然佢有擦數據, 但客觀黎講 覺得佢幾勁 體能又極佳 heart rate係頂尖運動員級, 但係同井上No.1拳王級比 梗係比下去，
不過入行遲 如果早幾年train 可以再升一grade

但佢輸咗

點解係slander唔係libel?請指教

好撚慘，河野退役前都打唔到場rematch
根本就有得打

泰巨都輸過,一場勝負唔代表啲咩嘅, 佢係勁 但天外有天 人地都好勁, 而且佢都老了

欺詐包括有dishonest intent,點解吹就一定係dishonest?誇張左都可以=吹=/=不誠實

世一又有唔同interpretation,boxing世界排名第一=/=拳王又可以解做世一
但同時一個普通人嘅理解世一咪就係世界第一=最撚勁

講過下law都知defamation唔係你覺得篇野咩意思就咩意思啦,你咁撚武斷,睇怕你都係上網睇過兩篇文當識law?

入到奧運又遇返呢個對手，要輸多次
要轉pr gimmick 了

加多個
告你Slander

理性討論真係笑出聲

認真答你：

真正有體育精神嘅運動員，係應該不停挑戰自己嘅極限。贏同輸有咩問題？邊個未輸過？美斯、費達拿、奧蘇利雲、Jordan、泰臣…邊個未輸過？

如果我係基奧特，可以同美斯比試一下，有咩問題？贏咗梗係好開心啦，輸咗一啲都唔失禮，挑戰前可以推動自己更上一層樓，挑戰後可以從中檢討、學習、改善，以求進步…真係有利無害呀！

不過，曹星如無咁樣做，俾連登仔屌一世，都係自己攞嚟！

由佢未刷得咁過份啲人已經咁講緊啦
佢條team覺得有屈佢唔一早告?

個時井上尚彌升級打第2個級別
有得比佢爭拳王都唔敢又話寧願要打奧運
依家現形啦擦分王

on9

好老實，打得拳就會不斷挑戰，唔係打傻仔

你要賺錢ok冇問題，但唔好吹到咩香港之光咁

Wbo第一名個含金量有幾多大家都知

點解唔打wbc，因為跟本就唔夠資格打

競技運動，一日未做到世界第一，一日都會挑戰
打傻仔係人都識

奶共

唔奶共點會做到華為代言人

1. 差10磅真係差好遠 Rex 以前52kg e家打57
2. 年紀真係有差別會退步
3. 3 個回合同12 個回合打法差好遠，雖然好有經驗，但係時間太短係發揮唔到，好多業餘拳手去到職業到咗超過六個回合就會無氣例如 Zab Judah

老老實實星如雖然唔係世界頂級拳手， 但係香港有幾多個可以o係國際性搵到錢嘅運動上面打到咁好既成績, 點都係香港之光

利申： 打咗兩年拳， 業餘記錄 3勝 0敗 2 KO

去老人院搵啲呀伯比賽跑一百米，我都可以叫自己做世界冠軍

格鬥運動最現實
唔似足球總有人專情廢隊
格鬥永遠得最頂果啲有價值
一般人心中只有井上尚彌先係算勁

因為-6對果啲真係世界最頂級果堆

贏又屌輸又屌，過份左

自你老母

曹狗真係比左好多錢

數據狗終於輸

因為今次無得揀

更加證明佢係數據狗
業餘都打輸

之前一直揀對手刷分
而家終於現形

有啲嘢真係打開拳先知

因為佢刷數據，無恥
拎撚住香港個名就要撐？

問題係劉翔真係掂

世錦賽, 奧運拎過哂.....冇食禁藥. 十幾年後都冇檢番出來
08年逼住做show, 因為有傷都要係自己國家夾硬上

12年係真係唔好運, 本身跑番上prime 水平，但係就係奧運果陣傷.

到時香港人:入到都好叻仔嫁啦

老老柒柒勁就係勁 始終香港都無人打到職業拳擊啦
但衰在佢個公關
成日吹20連勝 長勝不敗 香港精神 香港之光
但係佢同其他長勝將軍又有距離 又唔敢衝擊腰帶
隔離UFC Romero 42歲都仲去打冠軍（雖然場比賽有啲核突）

第3點曹生唔係調返轉咩？

我睇得出烏茲別克 拳王 有當泰臣做role model

曹星如唔係世界級嘅拳手，好多人拎去同井上比，井上真係頂尖嘅世界級係冇得比
同埋你話年紀Bernard Hopkins都好似差唔多成50歲都拎到冠軍，呢一啲係大大咁超班，真係差好多個級數

曹星如都冇講佢係世界冠軍，佢贏嘅條腰帶亦都真係區域性腰帶，o係呢一個區佢又真係勁wor，淨係講不敗紀錄，佢又真係做到喎

試問有邊個香港嘅運動員可以係一啲會搵到大錢嘅運動上面(足球，籃球，golf, 網球等等）打到咁樣嘅成績先

估唔到佢都會輸
仲以為永遠都贏

唔同井上比，本身完全冇問題
個問題係，既然明知唔撚夠做，隻數據狗同佢經理人，就唔撚好日日講住好撚想挑戰井上啦
得個講，講撚到引退都未撚同人打過
唔係沽名釣譽係乜撚嘢？

係廢

拎romero黎比有少少唔公平既拎dc黎講有說服力d

對手打業餘真係勁過佢，但係如果呢一刻直接打職業曹星如好大機會贏，俾一個例子你，拳王George Foreman 45 歲打個未輸過既26 27 歲拳王 Michael Moorer, 經驗嘅問題，前面10個回合老拳王都係比對手撳住黎砌，佢設計左嗰個打法令到佢可以最後K.O. Moorer

第二個原因大部份奧運嘅選手，一開始轉職業都係打四個回合先，所以如果第一次打12個回合好大機會適應唔到

當然如果對手打咗幾年職業我都會覺得佢之後會勁過曹星如，香港嘅拳擊訓練本身比其他地方落後，你睇曹星如嘅打法都係比較鐘意打windmill, 即係打完左打右，打埋身戰， 對手嘅腳法同埋Headmovement 都俾佢優勝

老實講如果同井上打真係可能頭幾個回合比對手K.O.，咁都係佢經理人講姐曹星如從來都無寸過，而家都換咗經理人啦

唔係喎 個陣都好多人笑佢刷數據笠水
跟住都係好似依家咁有班柒頭死撐

有 但係當佢贏個排 勝利球迷出曬黎
比佢地屌返轉頭

佢D對手唔係傻仔 所而係肯去挑戰比自己高ranking
刷分如就

香港人萬能key

星如總教練劉志遠在上月30日同星如一同到日本東京觀看井上尚彌及河里公平一場WBO世界冠軍金腰帶戰，賽後得悉23歲的井上勝出後，星如坦言很想挑戰井上的WBO金腰帶

刷分仔

屌 你咁樣佢又學牙星笠水架啦

唔差在貼多個
Rex坦言傷勢一直未痊癒，若身體許可，希望繼續比賽；雖然現役WBO超蠅量級世界拳王井上尚彌，早前透露今年內會轉戰雛量級賽，但Rex不排除未來會跟他交手。

01唔貼link

封挑戰書 不如燒左佢羅

好撚串 我覺得你好撚串 我話既

咁多派打手黎講

曹家軍係我見過最多最頑強
比起黃子華既有過之而無不及

由職業轉做業餘
以打法黎講係咪會係Mayweather 最有可能係最成功個個

有得解釋嘅：牙朗平日職業賽，跳唔慣街場！

其實佢做錯d咩

情況就同考內考mock 好似好撚勁咁
跟住出去考

咩叫亂講？

可能擂台地板有分別，未適應到

Nonono 係自己做past paper自己對答案以為自己5星星咁

真係香港之恥

屎坑塊板啊

自咩己人呀？屌你老母9月仲同黑警去跑步

錯，係自己揀問題造答案整試題，再吹到自己係十優狀元咁

係睇住答案做mc,好ovio識撚晒咁

香港不敗拳王曹星如（Rex）在最新的WBO（世界拳擊組織）最新超蠅量級世界排名升上第1位，歷史性成為第一位榮升拳擊世界一哥的香港拳手。

第一句已經錯啦，佢係第一contender

佢而家亦都換咗經理人，條片係2017年，我條片亦都睇岩岩，Rex 無寸過wor , 同埋有冇得打係經理人安排唔係拳手安排

認真 因為冇得揀對手

打廢嘅對手就話人刷分 打勁啲嘅打輸咗又話人笠水垃圾你想人點姐

剛出道，唔通即打大佬？

你係咪on9架？
佢今次係無得揀 即刻輸你明唔明
仲要轉左低組別

拳王＝剛出道？
排咁前都剛出道阿

條友痴撚線

屌你呀 60歲先中年 30歲仲唔係剛出道
疏！語氣重咗

12戰開始打100幾名，拳界嚟講好正常

好心啦，呢一句冇錯，係一都知「第一」之上仲有「拳王」
我亦冇講過，佢有「寸」過井上，由頭到尾都係你自己講呢一點
講緊嘅係，佢經常話想同井上打，最後冇做到
咁咪同你講嘅嘢犯駁囉
既然井上咁超班，唔應該拎嚟比，咁佢做乜日撚日撚住，又唔挑戰井上？
唔該你唔好混淆視聽
另外，比賽係由經理人安排，但代表做拳手嘅可以吹得就吹？

快撚啲告

散播都都罪，你知否？

其實點解第二場對手不詳都可以計落去，咁我都可以話自己百連勝啦，全部對手不詳咋嘛

有犯駁咩？
兩件事同樣證明佢廢喎

曹家軍想你手下留情囉

年紀大

全世界到唔會咁話自己國家嘅運動員
你班child登仔仲話建立民族意識，要獨立，收皮啦

利申：獨派

又唔見child登仔屌李慧詩/-6俊

認真問 點解要屌佢
香港本土運動員都唔支持?

愛國都要理性
上面嗰件利申獨派
同盲撐紫尿楊嘅中國人有咩分別

正解
秒左

垃圾曹

假拳王

藍絲

點知佢係藍?
利申真係唔知

應唔應該吹捧運動員係可以討論

但本土運動員輸定贏都要支持 除左黑警

即使實力唔高 佢地都想挑戰自己 更上一層樓

上埸贏到已經好運，輸係實力無其他原因

佢就收山啦阿哥
最盡都係打62
叫乜撚野拳皇

魚腩拳王

你覺得佢對手係歐洲人？

發覺香港有啲運動員輸咗之後永遠有藉口 又話狀態唔好 又話邊度傷咗

pin依個

拉

轉用中式體育精神就無問題

一直都係屌緊佢刷撚完分打完魚腩再吹到自己係乜撚野奇蹟小子呀分到屌緊佢乜野未呀

其實最唔明點解職業級可以輸比業餘
咁都可以做職業？定係呢樣運動係咁？

講踢波踢香港乙組係街場都可以當你雪糕筒咁啦

真原本刷分都覺得算正常冇乜野，但係講撚到贏左河野公平就挑怪物機，之後縮返入老母閪但仲吹奇蹟小子個朵真係好撚柒

曹家軍啲point隔幾頁就loop 1次 頭幾頁有同警犬跑步圖 去到最尾個版仲問緊點解係藍絲 屌你老母仲煩撚過老納

曹星如考慮挑戰井上
同
陳同佳考慮去台灣自首
其實一鳩樣
明既就會明

雖則未贏過WSC, ranking title都唔算多得3個, 不過Marco的確係世界級snooker選手, 即使對住最頂尖嘅選手如奧蘇都有力一拼

唔可以咁講
要類比既話職業級同業餘就好似長跑同短跑
更何況打開業餘上到職業級勁到仆街大有人在

應該睇埋張圖最底＂婉拒/未能約戰＂個list…咁就易明好多啦，明未？

香港人真係好撚垃圾，見到自己人一定係踩左先，佢有十樣野好既就見唔到，針住人地一樣衰野係咁踩
係時候改下呢啲垃圾文化啦

好你老母咩
以曹星如咁既無料充四條運動員
乜人都屌啦

星如應該係學界水準 我搵個中學frd 有練開拳都應該抽得嬴

是其是非其非啫…

巴打你之前夠屌陳同佳啦，香港人就唔可批評？

定係你話＂香港人真係好撚垃圾＂嗰句，又唔係話緊香港人？

好混亂啊…

比對手霸左個中間位，佢係場邊

人地可前可後，佢就冇咩位退後

對手後生夠氣拳密

咁告未啫

撒旦先生都好打過佢

起班曹家軍底大部份都係會參與社運果班 都唔知點撚解啲黃絲可以咁撚蠢 黃店做得幾柒幾難食都要撐 呃飯食搵笨柒嘅運動員又要撐 真係好撚肉酸

可能係修道船

佢條team就係諗住用 1。不敗拳皇 2。香港之光 呢個名黎搵錢，期下幾多館幾多gym落佢名成堆人排隊認做佢師傅

咪ON9 啦 佢自己幾時吹過自己世一1呀! 佢份人不知幾HUMBLE

佢用得佢嘅團隊就係代表緊曹星如架啦，佢可以唔用架wor，冇人逼佢條team 咁宣傳，重有，冇人逼佢做刷分狗，條路自己揀，pk唔好喊

推

會唔會搞錯左 黃子華冷嘲熱諷緊中共果陣班港豬仲飲緊喜茶 但同一班港豬依家會屌黃子華唔夠黃

現實D 啦連登判官
要比一筆錢落去SPONSOR 運動員
真係純粹欣賞佢咩純粹支持佢咩?
梗係要互惠互利架啦
運動員 多左資源去集訓 -->實力自然提高 (尤其是REX 成日出國集訓) --> 戰績進步 --> 知名度,收入又多左
所以好自然地贊助商可以利用佢PROMOTE 佢地既產品
''長勝不敗'' <---就係捉緊REX 未SPONSOR 之前不敗而衍生出黎宣傳佢既方式
連登仔,咁你地有另外一個好D 既IDEA 去推廣呀請問? 淨係識屌屌屌!
如果乜贊助都冇, 點搞大型拳賽?點比得起錢請外國拳手黎香港打?
邊有觀眾會入場睇?
問心個句 ,如果唔係打起左REX, 你班判官會唔撚會睇一場拳賽呀?
唔通連登仔好撚開心所有香港既運動員一世都冇資源 冇名譽 冇錢
打比賽冇人睇
咁撚樣你地最撚高興最撚開心?

今晚凌晨打名次賽？

哎呀,唔撚記得左連登仔個standard 係: 係香港運動員唔可以賺錢架 只可以好似搞手咁打返個和架咋
賺得錢多就比人眼紅架!
搵唔到錢又踩你地廢,快D 轉行!

曹家軍依家spin到咁多人屌柒曹狗係因為佢賺大錢

連兩個玩法唔同又唔撚知 又聲大大批評人 好撚可笑
你要批評人 唔該你至少有返咁上下知識/ 斤兩啦

咁有錢有資源個陣打左井上未?

佢條team就係諗住用 1。不敗拳皇 2。香港之光 呢個名黎搵錢，期下幾多館幾多gym落佢名成堆人排隊認做佢師傅 <--- 邊個spin 先?

轉撚左打奧運呀柒頭皮

聽你咁講
全世界有7成運動員要收皮同俾人鳩笑

咪又係輸鳩左 廢西

全世界有7成運動員有無話自己好撚勁長勝不敗 香港精神

你呢D人諗法同支共人一樣咁可悲

如果佢贏啲對手係有料咪不敗拳王香港之光抵佢發達囉 打贏成堆無排名拳手話自己拳王咪食屎狗沽名釣譽俾人屌囉 睇黎你都係食屎大

你好似理解錯左
長勝不敗係指佢之前未輸過 而REX 會再努力落去再挑戰下一個不敗

你咁叻 你唔去刷個第一返黎?
香港拳界得一個星如打拳?
其他人去左邊? 講到咁易 點解冇第2個人打到差唔多高度?

望下傅家俊李慧詩有無人反再望下隻食屎狗咪知有咩分別囉

係啦係啦全世界咁得閒逼害你隻打拳食屎狗啦

唔好偷換概念啦！無人唔俾佢咁做！不過佢做得出，就要預咗俾人批評！

作為批評佢無體育精神嘅一份子，我亦都唔會唔俾你撐佢！香港就係要有不同嘅意見，見到唔啱就要出聲，大家討論下啫！

為咗爭取資源，去到最後變咗放棄挑戰目標（講緊井上，唔係業餘嘅奥運呀），點講都唔係一個可以令人尊重佢嘅運動員…

點樣無體育精神法?
轉業餘挑戰奧運又唔得? 要打井上比你地睇先得?
唔通可以同時進行?

名都改埋

職業選手唔向上打反而打次一級時業餘賽都叫"挑戰"?

一直講緊 沽名釣譽 呀，重要屈人話佢賺大錢

以前的post 已經有講過，呢類體育賽事應 往上挑戰

講真，你知唔知要幾多錢？
我唔計多，淨係計場租同井上嘅purse
場租：我就當佢用返會展，起碼講緊百五萬起跳，未計場內set up同production
雙方purse：曹生幾多我唔知，但如果淨係計井上，以一個世界拳王要作客嚟到香港，拳酬起碼講緊一百萬美金（未計其他bonus）。

即係話，淨係場租同俾對手嘅錢，最少講緊要一千萬港紙

邊個俾？

林鄭阿叻阿倫都係香港人
你又屌？

咁岩啦 打廢柴唔洗錢 咪永遠打廢柴囉

如果個個運動員都學刷分如咁
走精面，沽名釣譽

就真係無人睇體育啦

係呀係呀
你做金主嘅，我唔收錢都幫你搞得成呢單嘢
同你講事實就發晦氣，你仲垃圾過佢

佢肯打既一定大把贊助你估真係要自己俾

職業拳擊同業餘拳擊好似兩種運動黎
奧運果種業餘拳擊係打分數 唔志在打傷對手

咪on9啦
“香港拳王”打日本拳王喎
你啲盲粉實衝去睇啦
未計電視轉播 點會無得賺無得搞啊

唯一一個缺點就係
“香港拳王”打輸左
蝕晒啲nike啲宣傳費 名譽掃地姐

依家講乜都冇用啦！兩三年前佢仲係第一挑戰者嘅時候，如果佢要打井上，我諗無論新伊館、亞博，甚至紅館都一定全場爆滿呀！

當年做咗懦弱嘅決定，依家後悔已經太遲…

退一步嚟睇，如果佢依家仲肯打落去，真係對啲排名比佢高嘅對手，我一定支持佢！不過睇下佢嘅往績，佢會咩？挑！

如果真係咁易就好啦
世界其實真係唔會圍住連登轉
又掉返轉頭講，你想打人哋都未必肯打，轉個頭就去咗WBSS搵大錢，而家去埋美國
一路都唔覺得佢勁，但香港有人打，點解唔睇？

你當林奠係香港人？

其實真係唔難 當初打河野個場都有唔少公司俾贊助絕對係有賺無蝕
如果好似你講到d拳手下下自己俾錢先可以挑金腰帶既 仲有人打拳既？

所以要曹星如對上井上尚彌 ，一是曹星如升量級，又或者是井上尚彌減磅對賽。但兩者對雙方都無大好處，曹星如升量級就代表體重增加，身體肌肉同時增多，他未必能適應增磅帶來的影響，引致未能以最佳狀態出戰。

而井上尚彌更不用說，剛剛才升到雛量級成為雛量級拳王，不會因為一個對手一場比賽而減磅對賽。要他們兩位對決，其實就算曹星如有心挑戰都不太可能會發生。

-------------------------------------------------------------------------------------------------
連登仔思維( 外行人): 一定要上磅 咁先係挑戰自己 最好不斷上 呢d 先係挑戰

佢懦唔懦弱就真係得佢知
我敢講就算紅館賣晒飛再加轉播都好，呢單嘢如果用香港現行有嘅方式去做，必定會蝕到仆街
其實你睇返過往啲新聞，都大約會計到條數嘅
你唔知？係因為你根本唔知成個職業拳擊係點運作同根本冇留意過

當初井上未升磅曹星如已經有資格挑機
只不過佢選擇左打個就退休既老將即係河野

有錢請pr請打手
無錢搞拳賽

有得唔當？
你on9？

廢星
垃圾

都過30打條鐵咩上次打日本仔出術贏
今次無得出術真打咪輸,如果四年前就有可能鬥下

你俾d尊重香港人ok?
尊重我哋既智商 同埋 尊重下你自己嘅智商

所以我都唔當刷分仔係香港人

我都話退一步咯，如果佢肯打返superfly ，其實未算好老㗎，依家井上又唔同級啦，佢攞到 WBA, WBC, IBF, WBO, IBO 任何一條拳王金腰帶，返嚟封住一眾連登仔把口囉！

佢得唔得先？

我係中國人呀hi

憑咩當？

井上升磅之後 本身佢都要同排名第二既爭腰帶
佢都避左賽你仲指意佢返轉頭打

依家揸住幾條超蠅量級金腰帶嘅，年紀由28至33歲（33歲老過佢㗎），佢又做咩咁早退休唔打落去？俾人打到內傷唔可以復出？

封住連登仔把口
笑𠹌左

因為佢知再打落去個不敗記錄就玩撚完
所以諗住轉打業餘奧運 點知...

如果佢真係打到undisputed champion咁就封得住喎
無人夠佢勁

世界第一擁有挑戰拳王嘅權利，而拳王不能拒絕。
咩叫你想打人地未必肯打

我個人就好易話為嘅，是但一條我都收貨

擁有權利，但亦要睇仲裁組織批唔批
唔熟書就溫吓先出嚟柒

都唔申請挑戰，點批姐

同埋唔批就唔批，又當井上唔肯打？

上面個2隻就真係pr公司啦

Cc tai班細路仔成日屈依樣屈個樣
依家有版你睇邊d真係pr黎洗地啦

兩隻自稱行內人係度死撐 搞笑

唔搵廢物打即輸
証明佢呃飯食呃左咁多年

講個笑話 職業第一打輸俾業餘

因為無得搵

睇下大陸仔鄒市明就知
人地有料 拎住兩塊金牌咪打職業搵真銀
起碼拎過WBO金腰帶
你估好似曹星如打垃圾刷分

利申我唔知我唔識我睇唔到，內行人士屌細力d

打河野公平，一個俾人打到額頭生雞蛋唔能夠繼續戰鬥，一個打到一半被強制結束但仲行得走得有氣有力，然後主動棄權嗰個被判贏咗點數繼續連勝神奇小子香港精神
河野表示：公平咩？

hi阿sir👋🏻

Hi曹家軍

有啲傻閪仲以行內人自居，
話anthony joshua canelo果啲都有揀對手，一撚樣，
咪撚玩人地再揀都好，打果堆人，
最少wiki有資料，喺個地球有人識係咩人，
而且人地打Andy Ruiz打ggg mayweather呀

係鬼好似君如果堆對手咁咩，
連wiki同google完都冇資料，
咁撚熟Boxing丫嘛，咁呀專家不如答我丫，
Chaloemchai Khrithammarat, Espinos Sabu係邊撚個？
Jeffrey Pajaroja, 乜水？

Mon po狗仲有面上嚟
點睇嗰隻曹星如同你啲伙記咁fd

有錢搵咪冷嘲熱諷囉

無錢搵，理得你班港豬係出面比人打到隻豬咁咩

唔挑戰又話唔挑戰
挑戰左又比人串

你係咪搞錯左d咩

職業打輸比業餘

雖敗猶榮

公道d講
對手世錦賽冠軍
大家都知君如有幾多料
輸係意料中事
羸到一場算係咁
睇埋其他港將
全部一輪遊仲要係慘敗
有d仲要打唔足就俾裁判判輸

公道講拳例允許
其實應該要rematch分高下

職業拳手世界排名第一挑戰業餘賽？

根本好多人以為奧運係最勁

雖然英國拳手韋治(Dillian Whyte)上星期贏得WBC重量級銀腰帶，可優先挑戰世界冠軍頭銜，但威特似乎只想與約書亞比賽，他說：「他們正想安排一個小角色跟我打，但王者不會尋求與小角色交手，王者只會跟王者交手，我要跟約書亞打。全世界都渴望約書亞與威特對賽，約書亞，跟我交手吧，不要左閃右避，不要打藉口，定個時間不要再拖，看看誰是最強。」

搞咩呀你米薩夏利諾夫？用架AE86 (業餘冠軍）練贏人哋架GTR(職業第一）!?

唔好聽人9 up講咩運動員30歲就玩完

Lomachenko同曹星如同年依家咪又係咁屈機

donaire 36歲一樣照打到井上爆缸仲打足12 round

護星黨又要笠水

mike tyson 一拳打到君如入ICU

牙如點會咁講
上到台round 1就被井上KO啦
佢自己都老老柒柒知道今世無贏既可能
人地問到佢實話想挑戰 但無贏面佢條team點會制

佢意思係唔夠錢打到井上輸

結果：打住魚腩先

就算人哋批，佢亦有權開個令你知難而退嘅價錢
Btw 你唔知人哋有冇申請、有冇negotiate過就喺度鳩up，重量級吹水你就世一喇

又loop
爬文啦

樓主pin左圖
認真問前請認真追post

我comment個時冇pin wo

講緊第一條問題
點解唔支持佢
個post已經loop左好多次

so唔問得?

其實兩邊都啱

佢又真係贏好多場雖然冇咁勁 但係香港已經數一數二

Marketing 令到佢變咗神話 關唔關佢本人事就得佢自己知

但佢話自己係咩香港精神 然後香港精神同咗香港黑警跑步

我只係知佢冇挑戰到，
井上升左上去之後，留低個拳王位
星如都冇去爭，係咁多
你同我講咁多星如挑戰唔到既原因都冇用

你不如話埋井上怕輸，急急腳增磅升上去算啦

首先，曹星如的確係捧出嚟，以拳論拳的話真係唔係世界級，之但係有邊個明星唔係捧出來先，用明星角度睇冇乜問題嘅

但係職業/ 業餘 根本唔係 等級既分別... 依個字眼翻譯完全錯觀念； 有啲似小型足球（五人）咁，你唔會話點解職業11人足球球員踢小型足球唔勁

喺好多唔同背景原因下，所謂「職業」係商業行先，「 業餘」就係非商業統籌。商業行先嘅當然多好多宣傳／花臣，感覺上勁啲

當然你可以話，現實世界係用錢衡量你嘅價值，夠料點解唔打職業搵多啲錢，依個睇法我唔完全反對嘅

其實我都有啲懷疑怪物會唔會肯同佢打

夠料打職業邊個會想做業餘，同一種運動，職業嘅收入同注目程度都多過業餘多多聲，尤其是拳擊呢種運動，你睇下Mayweather搵幾多錢，所以我唔覺得有職業唔打會打業餘，百分之一百冇可能

拓海同京一都唔會笠水去挑戰王者涼介啦，曹星如講挑戰呢個挑戰嗰個，到最後都係搵個唔知乜水打完就話自己係世界冠軍

同意，鄒市明都係業餘王者轉職業，亦都唔係全勝
咁話咁講，我覺得曹星如都知道吹過頭，所以轉業餘，用「入選奧運」攞個尾彩咁囉

李慧詩係正面對世界級嘅高手喎，用嚟同曹星如比你真係侮辱咗李慧詩

名都改埋？傻閪

曹星如隊垃圾marketing team開始知道風向轉晒啦
兩年前就話支港人大部分智障比佢同佢條term昆到姐
而家仲呃撚到咩
根本成班都知真相就係曹星如條垃圾係沙包拳王
打埋啲三線拳手刷分
勁少少既就話約唔到
marketing拳王有撚用咩

香港單車隊月月消幾百萬

睇下人地國家點搞運動啦屌

老喇

okay，第一個搵你先

你嗡乜鳩呀弱智仔? 李慧詩世錦賽贏到開巷邊個同你揾籍口?
剩係四年睇一次奧運既就自己收皮啦，仲喺度懶有高見咁講咩北韓

想拖埋李慧詩落水

廢就廢啦，唔敢挑戰係事實
佢敢挑戰一定有贊助
特別係井上咁勁
門票收益同直播都可以賺錢

唔肯挑戰咪認囉
仲要幫個marketing拳王兜

打人都冇乜力水廢

一次分析兩場

係咪又輸 無睇

打職業時完業餘打法避硬拼
打業餘唔係鬥力時又唔夠快

係啊

快

佢正一傻鳩，一條友單單打打
但係又唔改名做曹星如打手喎

條撚屌唔回喎

又輸多舖，可能匿埋喊緊
又或者祈禱東京奧運快啲取消
五月唔洗做法式魚腩

FYI:Bourride au citron aïoli

廢撚到 一無得揀對手 100％不勝

告左未

好撚驚

邊個夠修道船勁人地可以九秒一百拳曹星如得咩？

拳皇

人一藍腦變殘

曹星如攬住你個警察教官friend過人世

咁又唔好咁講
都叫做贏左場